部switch叉唔到電

部switch收埋左一段時間冇叉過電，今日拎返出黎想玩下叉左幾個鐘都冇個電池icon彈出黎，叉電器正常，部機就唔著，粒電係咪死撚左

禁實開機制十秒再試下差

買過部

charge耐D

好似話太耐冇差舊電就會收皮 可以換過舊電

粒電死左
任天堂官網都有講唔可以另粒電乾太耐 要定期差

換粒電啦

鎖左電 自己上網睇下點解

叉耐d，幾個鐘唔夠

所有方法試過哂 乜組合鍵都試過 on99心中暗數左幾百秒 叉又叉左幾日 粒電應該就真係死左了 屌佢老母全部手掣飄撚哂移啲LR掣又冇反應 任地獄

話說係咪會出switch pro

左上有無叉電logo?

乜鳩都冇 放docking閃綠燈

禁可能係收左皮

但我又唔知係壞電定壞type c口 唉屌 等新機一鳩換 舊機online shop買既game攞唔攞得返

壞電大機會過插頭，換電啦

之前試情況同你一樣，趁有保 養 就去換左機

一早過左保

咁我都幾好彩 擺部機兩年冇開過 第一次又係叉好耐 依家開心使用

自己買套螺絲批同電返黎換
手制飄移買枝contact cleaner噴下就攪掂,有塵係入面啫

變左磚，我抵諗d 一舊水幫你收左佢

最慘唔係要換機
無無晒save

用5V差耐少少差起佢先

換得電

switch設計問題
無電時再插佢個PD快充會死充電chip